其實倫敦金係咪真係咁好搵？

見到以前中學同學個facebook
讀書成績成績好撚差 成日唔返學
科科食蛋咁濟
依家戴靚錶又揸靚車
身光頸靚 成個金融才俊咁款
一年去1x次旅行
成日曬錢 食個晏又幾千蚊
係咪真係咁好搵
心思思都想轉行

香港：屌你啊，無圖你講HIGH啊
上海：麼讀弄剛則卵泡啊
天津：妹有圖你說個嘛JB玩兒
北京：沒個小畫片兒你丫淡逼個jb
東北：沒圖跟這掰扯什麼JB玩意兒
遼寧：沒圖得瑟個籃子球
本溪：圖都沒有害來這嘞嘞個大JB啊
四川：莫的圖你娃說個錘子哦
成都：圖都莫球得，你說個雞兒啊 圖都木得，你說個錘錘呦
綿陽：沒圖你娃說個鏟鏟
陝西：抹油頭你設個錘子尼 麼得圖 你社個雞娃子！ 麼圖膩舍個球
陝北：甚圖也摸，你說球狼
廣東：都冇圖睇你系度講棱嘢啊
廣州：冇圖你講祿漆啊
揭陽：無圖呂擔個JB
潮汕：無圖呂搭條狼
汕頭：無圖呂啖支浪啊
河北：沒圖你說個渣渣 氣死偶咧
保定：木圖你說個幾保
福州：末度女供些弄粑粑
閩南：毋圖哩嗊啥藍叫
沙縣：莫督列挖價級吧
桂林：沒圖你講我條卵阿
河南：木紐圖說個JB啊
開封：沒有圖你搞蛋唄
周口：沒圖，你侃個屁啊
平頂山：都木牛圖！你說類是個啥球啊
信陽：沒爹頭嗯shue個j8安
湖南：圖都冒得你講個毛啊
長沙：冒的圖你港雜叼哦
湘西：圖都米的，你港個JB
常德：沒得圖你港個JB啊
衡陽：冒得圖你廣甲卵啊
浙江：那度儂國國JB啊
溫州：鬧圖你過改墮落炮啊
溫嶺：圖啊無，港個卵啊
臨海：妞圖恩港個JB啊
武漢：冒的圖你說個蝻子阿 冒的圖你說個雀雀
荊州：圖都沒得，你講個JB
黃陂：莫得頭你甩鍋莫伊尼
山東：木圖你說個吊啊 木圖你叼吱吱末
日照：木圖你叨叨個屌
膠東：麼有圖你鎖個雞兒
青島：木有圖你說個蛋子
貴州：沒圖叫個JB毛
都勻：沒圖你吼個JB
貴陽：圖都米有 你吼個JB
蘭州：木有圖你佛個球
寧夏：木有土片你說求捏
雲南：圖都某得麼你講個毛線 謬得圖，你說陀斑鳩說
昆明：某得圖你發個球了麼
海南：佛無魯拱麼藍爬
安徽：闊圖恩感個屌毛啊
蚌埠：沒有圖你嘰歪雞嘎子的該
馬鞍山：每圖你虛個資巴
懷寧：謬頭恩港果JB
桐城：謬投恩港個吊
樅陽：繆頭恩幹麼撇在
合肥：木有屠裡講個幾把
銅陵：麼滴圖恩敢個吊啊
江西：冒有圖，嫩哇咯屌哦
南昌：毛圖嫩挖條卵吶
贛西：冒圖恩挖挫卵
蓮花：毛圖！你哇古哪噶啦？哇個卵啊
宜春：冒凸暱挖喳卵啊
鷹潭：米有圖恩哇個JB
撫州：冒圖捏挖個卵
溧陽：麼肚尼鋼擼噠
徐州：沒圖 你嘰歪個吊
鎮江：麼的掉圖，你講個幾把啊
揚州：不得圖你鎖個繼八
福清：某毒女共個比揚
青海：圖都沒這還說

一個讀唔成書
廿歲既mk妹
都可以係金融集團ceo

睇你有無運 同你睇你想要錢定所謂無謂既良心

做人做狗自己選擇

無錢咪狗囉

On9 幫唔到客搵錢點食commission 啊，你以為淨係食transaction cost咩，十個客有一個賺都好和味啦，唔理解果行做乜就亂up

出現了

咪撚on9啦幫客揾錢
佢地只係贏啲輸啲冇乜上落，慢慢抽水抽哂舊錢
幫到人贏錢佢地自己買唔好咩on9

行行都有人好搵同唔好搵架啦
但呢行，如果你真係想搵多啲，係相對容易過你做其他工，同搵同等人工嘅工作比較，個門檻低好多
而好搵程度都俾一般行業高啲
但我見過有人完全唔適合做，好快唔撈

On9 輸係個客，贏係自己，你覺得好唔好搵？

Com你老母mission咩 十個客得一個賺 咁撚廢 你憑咩去搵依筆錢

玩呢啲賺可以好多

屌，啲公司操哂盤啦，衰過過大海同何生拗手瓜

咁所以我咪話睇你想要錢定良心囉

良心？而家個股市樓市有無良心啊？

我諗你誤會了 其實我係會揀錢個啲人

以前都同自己講唔可以賺呢啲呃返黎嘅錢 但當你仲有一年Grad但又好想置業生活好啲 但自己成績唔好仲有可能third hon grad 真係會心動做倫敦金 唉 點解自己會變成咁

用個閪黎搵錢

咁都信 錶係假既 車係租黎輪住影相
唔扮野點呃到水魚呀 樓豬iq仲低過小朋友

你試吓咪知囉

倫敦金=敦倫金

On9 日日係到扮女人 釣人入錢
入完錢 開個模擬倉比你
用盡分方法 炒飛
每張飛收唔知幾錢
由頭到尾入左錢 就拎唔返

你想去玩倫敦金 或者去炒
就正正常去銀行攪

題外話 乜鳩野紙黃金 咪又係個樣野 只係 轉個名 引人落塔

上個月先賺左50萬
都賺夠啦 想俾人賺下

好老實，如果真係呃人既話依行點會長做長有先得架，雖然依行係有好多仆街想呃人食短線水，但真心長做想幫客搵錢既都大有人在，係連登高登班毒撚先唔相信，你地繼續做份牛工搵一萬幾千儲錢啦